【正式宣布】天誅都唔割！

襲擊市民既支那人一定要天誅

既然個天唔做野
我地就替天行道
天誅

呢D唔係叫人誅?

你自己了解下咩叫天誅

參加罷工，但又驚冇左份工？
輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

天誅！

天誅

劍心好波！

我早幾日已經預計到會遲早發生天誅
大家都谷住好多怨氣
點知真係又俾我估中埋
天誅即割

天誅都唔割

推